前線手足受過專業嘅高等教育 相信喺任何情況之下都係可以保持克制

對於私錯鳥一事 我地手頭上就無資料 任何無根據嘅揣測都係對我地手足嘅一種詆毀 我地手足如非必要之下係唔會使用武力 即使使用 都只會係低程度武力 如有任何投訴 歡迎本人親自聯絡我地手足投訴課跟進

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推